岩岩舉報左違例泊車，白色客貨車係你喇😂😂

新年流流泊迴旋處，一於請你食牛肉乾啦😂👍🏻

今日泊車泊車香港仔內街變左單線雙程咁

今日全日抄得一張
抵到爛

居然舉報我？

圖？